有冇人同女仔對望就會覺得好自悲

點搞 咩心理

自己係垃圾

淨係對住女仔係咁？對住男仔唔會既？

女仔自悲感大D

冇女仔會望我

你覺得最令你自悲既係邊個地方，邊種感覺先

唔知
對望完就好sad 好想死
覺得點解自己由細到大會完全冇女性朋友
雖然男性都冇

如果有機會可以識番呢d 朋友，呢個機會仲要係唔多既。你會點做先？

我都想識人
但係自己又摺又悶又冇自信又唔識講野
邊有人想識我

對住班化晒妝扮上菜既豬閪有咩好自悲

如果要你唔摺，你覺得有無可能先？？

我都想出去同人social
但冇咁既能力

要social 個陣，你既感受係點樣嫁？

好想同人friend d
識個朋友
但係又潛意識又唔想熟 好想返屋企摺

呢個潛意識點黎嫁？？ 知唔知係咩野拉扯緊你ga？

唔知 性格問題

你自己想唔想有d 係自己個人上既改變先？

好想識到朋友 有自信

識唔到朋友，令到你好無自信。如果有識朋友既機會，要你嘗試多d，唔比自己差既性格感受影響住你，嘗試去比多d 自信去同人建立關係，你願唔願意去試多小小？？

有努力 但去都識唔到
自己有去參加活動
但係因為自己性格悶
最後其他人熟曬
得自己一個冇朋友
自己就係咁冇用

自己就係垃圾
覺得自己係0

都明白，試過好多次，但別人既反應完全唔係自己喜歡既。
自己努力過好多次，但係唔知可以點再去做更多。社會好似完全唔係適合你咁。
btw，巴打，歡迎你試下黎join 呢個活動呀，我搞左好多次。好多同你一樣既同路人。當係一齊玩下，有人會支持你。

你幫唔到我

唔會係幫啦，多一個機會比自己